雪櫃一定要有可樂!

同維他檸檬茶

可樂同檸檬都係藍

可樂都係藍？

飲開日版可樂

係邊買 ？

蘋果綠茶

759大把 折咗$6.1都係一罐500ml

聽日去買先

咁黃店又唔入得可樂啊咪咁痴線啦大佬

兩樣都甜撚到傻

岩岩出左咖啡朱古力可樂同焦糖咖啡可樂
想試

都出左好耐 隻味好似zero

百事梗係藍
但太古都藍

唔係到到有喎
有時想試又冇得買
焦糖到呢家都未飲到

維他都係藍

飲水啦仆街

水係大陸東江水,不了！飲一田日本水

一田都係藍

烏龍茶同解茶正啲

維他樽裝水都係藍

啱啱出個陣 好多地方有 而家好似少見左
不過兩隻味都差唔多